[
    {
        "randomId": 117
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho wabereye iri wararibonye ?",
            "option_1": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_2": "Agacurama",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ubukumi bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Akazuba karashe",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Turadundaraye",
            "option_1": "Abakomyi b'insyo",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Utubyi tw'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nshikuje umubugu ugugesera burahungabana",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inyamanza",
            "correct_answer": "Inzara yica umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramaha hinda",
            "option_1": "Imende ku ruzi",
            "option_2": "Urusisiro",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Imende ku ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karaje n'inkonya n'inkweto ntikazi ko ryavuye",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Agahinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rugangazi rugangaye mu nzuzi",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Umwumano w'ishashi",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "I Nyarukomba baratema",
            "option_1": "Umusoro",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ubuheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Ibishyinga",
            "option_2": "Amasaka",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Agakatsi ku butanda",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Ababirigi",
            "option_2": "Uturaso ku murundi",
            "option_3": "Inkoko mu rutoki",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    }
]